[突發]係大灣區撞咗車，應該點做？

在線等。

大巴通常走保險